警世：大家見好就好收，否則會熄燈

琴日表面贏，實際比晒藉口港共立緊急法。
司法覆核衰左啦。

下次用緊急法，訂網安法和國安法，就可能要熄燈
全面與大陸接軌

再下次自動通過送中條例，無須立法會和市民支持

你噏乜撚嘢呀 要自己人收手換敵人同情留手 你覺得林鄭真係會聽你嘅聲音同埋行動咩

你老母就好
邊撚度好????

熄燈好嚴重
寧願輸都要上網

On9